響應熱狗，老衲打算成立親滿清政黨，個黨叫清黨

清好波

Ching sick ball

g持